{
    "minecraft-version": "Minecraft-version",
    "java-version": "Java version",
    "fabric-version": "Fabric-loader version",
    "quilt-version": "Quilt-loader version",
    "plugin-load-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kunde inte laddas.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine version",
    "bedrock-version": "Bedrock version",
    "forge-version": "Forge version",
    "neoforge-version": "NeoForge version",
    "magma-version": "Magma version",
    "mohist-version": "Mohist version",
    "arclight-version": "Arclight version",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader version",
    "authme-shutdown-problem": "Plugin 'AuthMe' kunde inte laddas och stänger av servern.",
    "pex-config-problem": "Konfigurationen av plugin 'PermissionsEx' är ogiltigt.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Det finns flera pluginfiler för plugin namn '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' och '{{second-plugin-path}} '.",
    "plugin-dependency-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' saknas. Det krävs plugin '{{dependency-plugin-name}} '.",
    "plugin-dependencies-problem": "Plugit '{{plugin-name}}' saknar nödvändiga plugins {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kunde inte inaktiveras.",
    "plugin-enabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kunde inte aktiveras.",
    "plugin-runtime-problem": "Plugin '{{plugin-name}} har ett problem när den körs.",
    "forge-confirm-problem": "Forge kräver din bekräftelse för att tillämpa ändringarna och starta servern.",
    "mod-dependency-problem": "Mod '{{mod-name}}' är beroende av mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Mod '{{mod-name}}' är beroende av mod {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Det finns flera pluginfiler för plugin namn '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' och '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Det finns flera modfiler med modnamnet '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Ett undantagsfel hände i mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' har ett allvarligt fel.",
    "world-missing-mod-problem": "Världen har tidigare sparats med mod '{{mod-name}}' som verkar saknas nu.",
    "world-mod-version-problem": "Denna värld har tidigare sparats med mod '{{mod-name}}' version {{mod-expected-version}} och det är nu på version {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' är opassbart med din nuvarande serverversion.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Den nuvarande världen var skapad/laddad med Minecraft 1.13 eller högre. Det nya formatet kan inte läsas i någon äldre version.",
    "old-player-directory-problem": "Servern har upptäckt en gammal spelar-katalog i din lagrade värld.",
    "command-run-solution": "Skriv kommandot {{command}}.",
    "authme-shutdown-solution": "Sätt 'stopServer' till 'true'.",
    "configure-plugin": "Konfigura plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfigura plugin {{plugin-name}} med filen: {{suggested-file}}.",
    "plugin-install-different-version-solution": "Installara en annan version av pluginen: {{plugin-name}}.",
    "plugin-install-solution": "Installera plugin '{{plugin-name}} '.",
    "plugin-remove-solution": "Ta bort plugin '{{plugin-name}} '.",
    "file-delete-solution": "Ta bort filen '{{file-path}} '.",
    "file-edit-solution": "Redigera filen '{{file-path}} '.",
    "mod-install-different-version-solution": "Installara en annan version av modden: {{mod-name}}.",
    "mod-install-solution": "Installera modden: {{mod-name}}.",
    "mod-install-solution-with-version": "Installera modden {{mod-name}} med version: {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Ta bort modden '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Uppdatera serverprogramvaran till 1.13 eller nyare.",
    "plugin-command-exception-problem": "Pluginen '{{plugin-name}}' kan inte utföra kommandot '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Ett block i världen skapar problem.",
    "remove-block-solution": "Ta bort blocket från världen med t.ex. MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Gör ingenting. Det här problemet fixar kanske sig självt.",
    "chunk-load-exception-problem": "Det uppstod ett undantag medan laddningen av världens bitar(chunks) genomfördes.",
    "remove-chunk-solution": "Ta bort det problematiska segmentet från världen, t.ex. med MCEdit eller genom att ta bort regionfilen.",
    "multiverse-load-problem": "Världen '{{world-name}}' kunde inte laddas eftersom den innehåller fel och är förmodligen korrupt.",
    "world-repair-solution": "Reparera världen '{{world-name}}', t.ex. med hjälp av Minecraft Region Fixer eller MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Världen '{{world-name}}' är ett duplikat av en annan värld och har hindrats från att laddas.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Moddet '{{mod-name}}' är inte kompatibel med Minecraft versionen {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Installera en annan version av Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Någonting (troligen serverns MOTD) innehåller felformaterade koder.",
    "change-motd-solution": "Ändra serverns MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Användning av whitelist utan online autentisering är ej tillåtet.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Att använda en allowlist utan online-autentisering är inte tillåtet.",
    "disable-whitelist-solution": "Inaktivera whitelisten.",
    "disable-allowlist-solution": "Inaktivera allowlisten.",
    "enable-authentication-solution": "Aktivera online autentisering.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Ett mod är beroende av {{dependency-mod-name}} för att fungera.",
    "version-downgrade-problem": "Din värld har använts i en nyare version tidigare.",
    "version-downgrade-solution": "Installera en nyare version av Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Generera en ny värld.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Det går inte att dekryptera världen. Marknadsplatsvärldar kan inte installeras på dedikerade servrar.",
    "mod-incompatible-problem": "Moddarna '{{first-mod-name}}' och '{{second-mod-name}}' är inkompatibla.",
    "server-install-different-version-solution": "Installera versionen '{{software-version}}' av din serverprogramvara.",
    "plugin-api-version-problem": "Pluginen '{{plugin-name}}' kräver version '{{software-version}}' av din serverprogramvara.",
    "plugin-java-version-problem": "Pluginet '{{plugin-name}}' kräver Java version {{java-version}} eller senare för att fungera.",
    "change-java-version-solution": "Ändra din Java-version till {{java-version}} eller senare.",
    "ticking-entity-problem": "Entiteten '{{name}}' på platsen {{location}} orsakar problem under tickningen.",
    "remove-entity-solution": "Ta bort entiteten '{{name}}' på plats {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Pluginen {{plugin-name}} stöder inte regional tickning.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Installera en programvara utan regional tickning, som {{software-name}}.",
    "type-client": "Klientlogg",
    "type-server": "Serverlogg",
    "type-proxy": "Proxylogg",
    "type-content": "Innehållslogg",
    "type-crash-report": "Kraschrapport",
    "type-unknown": "Okänd logg",
    "forge-language-provider-version-problem": "Moddet '{{mod-file}}' kräver '{{required-version}}', men '{{found-version}}' är installerad.",
    "type-network-protocol-error-report": "Felrapport för nätverksprotokoll",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "Plugin-programmet '{{plugin-name}}' har en API-version specificerad som är lägre än den lägsta tillåtna versionen.",
    "change-minimum-api-version-solution": "Ändra 'minimum-api' i bukkit.yml till {{api-version}}, lägre eller till och med 'none'.",
    "auth-server-problem": "Mojang/Microsoft-autentiseringsservrarna går för närvarande inte att nå",
    "auth-server-solution": "Vänta några minuter och försök igen. Om problemet kvarstår, kontrollera de officiella Mojang/Microsoft-kanalerna för kända problem med autentiseringsservern.",
    "overworld-settings-missing-problem": "'Overworld' inställningar saknas",
    "missing-datapack-mod-problem": "Datapack saknas eftersom '{{mod-name}}' Kanske inte är installerat"
}